帶聖誕口罩班友係咪弱智

柒撚到

屌你老母